{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002533",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023060891684/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "턱 카고 밴딩 팬츠 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsブランドのFW23 / 323621FYARカーゴパンツはトレンディなタックディテールが引き立つデザインです。 涼しいコットン素材で夏に着るのに適しており、バンディング処理で楽に着用できます。 両サイドポケットは収納性とおしゃれさを提供します。 この製品の表地は綿100%で製作されており、洗濯時の注意事項があります。 濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、脱色や毛羽立ちができることがあります。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければならず、飾り物が落ちることがあるので軽い手洗いが必要です。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければなりません。 金属副材料と皮膚が摩擦しないように注意しなければならず、装飾物が付着した場合、一部の莫大な圧力や人体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白色系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることもございます。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管にはご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーゴパンツのデザインはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツはトレンディなタックディテールが特徴で、おしゃれな印象を与えます。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツは夏に着るのに適していますか？",
            "answer": "はい、このカーゴパンツは涼しいコットン素材で作られており、夏に着るのに適しています。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツはどのように着用しますか？",
            "answer": "バンディング処理が施されているので、楽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツにはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツには両サイドポケットがあり、収納性とおしゃれさを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーゴパンツは綿100%の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツは洗濯の際に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、このカーゴパンツは濃い色と明るい色を別々に洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツは手洗いが必要ですか？",
            "answer": "はい、このカーゴパンツは一部の莫大な圧力や人体に害を及ぼさないように注意しながら軽く手洗いする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "はい、機械洗濯は可能ですが、製品の損失や毛羽立ちを防ぐためにも十分な注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツについての特別な注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、金属副材料と皮膚が摩擦しないように注意し、装飾物が付着した場合は注意が必要です。また、水洗い時には金属付着物によってサビが生じることがあり、皮膚アレルギーが発生する場合もあります。白色系の製品に色移りする恐れもあるので、着用には注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツの保管や着用には何か注意がありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがあるので、保管や着用の際には注意が必要です。消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、適切な取り扱いにご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 577
    }
}